鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟 (7)

To 稻葉

lm

fail獨佔

路過留名

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

我ok嘅,應該

英文幫唔到手

全校最廢都屌打到全港最少八成人, 認真

老老豆豆而家D中學生水平真喺冇以前咁好

agger, 肯定係最高top幾個%

咩科 phy?

你唔好話自己廢啦屌

兩個今日子偽毒男神

又ff

幾時可以改返做梅村光

唔講唔知，仲以為我去左異世界
不了，配唔起個名

我次次都有覆你同垃圾絲,咩異世界呀

係咪講睇直播啊

拉埋我落水 喂阿哥

冇入直播好耐

覺得自己好煩膠，自己禁言600秒先

我話你啊,成日話人無視你,明明次次都有覆,即係無視我?

邊度有 咪叫你休息囉大佬

邊有

我愛結衣 結衣愛我

會唔會有啲後悔上咗黎呢到識吓人

有冇tg啊

加油

想講私底下講都得

真係留返啲錢啦,學生哥啲錢難搵啊,唔好亂用啦,唔值得啊

做乜鳩呀你又,啱啱做9000蚊就咪晒錢啦屌你

幫你集氣就受啦屌你，睇下有得捐幾多先

BTW機構呢方面真喺要好好揀

我想睇

等結婚先聽稻葉巴讀俾我地聽

叫你班仆街慳錢啊,錢好搵啊而家?
留返幾個銀到時結婚都多一圍啦屌你

唔結

理得你，我照捐
大家諗定咩機構

啱喇 寧願捐都唔撚想俾錢屋企

跟隊

無國界醫生 紅十字 公益金 東華三院 樂施會 保良局

紅十字同保良局就不了

一堆仆街唔聽人講,嬲鳩喇

dum拍

我係仆街 鬧我啱喇

快點強姦我吧

咁我去死 一命換一命啦 好唔好 你仲有老婆啊

玩到咁撚大

巴士真係令人又愛又恨
明明架車平時54分到，依家搞到我就來遲到
不過朝早有位坐下恰下真係幾好

朝早訓醒留個名先

留名

見到你個名我成日講得你係新人

根本我就係新人

癡線佬

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔撚識呀屌

我都考試 3個鐘 食屎嗰科教嗰個係killer
今晚不能死

有冇練返幾次先啊?

rip

新巴都係考dse架咩 唔記得

今晚放工返屋企搞

係，同蜉蝣一樣

我都係,唔知1999年定1998年出世

其他同學見到我可能會問下邊間讀
我應該好young

咁後生就咁痴線 依家啲後生仔

小妹1999年

代官山車神

阿木

你不如唔好去阿木啦

back

你唔係6點半咩？

咪話記錯咗

我咁廢都做到leader,唔好怯啊屌

你等緊可以玩電話咩

hi

咁都

有女

Social撚

不嬲，人地教水男神

你果時好緊張/怕醜？

一堆偽毒,頭先我考完啲人都用啲唔爽我嘅眼神

心諗，考dse都要撞到舊制學霸

英文D啊,再屈啊
係D啊

我發現科大巴成日用咸豐年代嘢嚟jer住晒

social又得罪你啊

毒撚唔識social

報紙啲工做得過咩
我見大部分都好伏

你約人玩玩具又唔social嘅 扮咩啫

都唔是我約嘅

收皮,三大撚

侵侵都想搵工？

當更果陣煲劇？

中間嗰份工幾吸引啦

右邊 做渠王

真知子

準備跳樓
有咩要注意？

樓高要少於10厘米

好少圖，想po都冇 遠遠比唔上對今日子嘅愛

當年英文oral 全程講得1句都有1

如果啲leader有人性識做嘅 至少問你yes/no question 俾方向你答 所以唔駛好擔心嘅

就算佢有問，睇唔明條題目/聽唔明佢地講咩都答唔到

重複佢哋講嘅嘢 包裝下咁啦 Yes I agree, because..../No I dont thing so...

唔一定要明 但一定要聽

dse其實真係一場夢啫 新巴做車神去馬啦

長生店

宜家先睇到 渣ga

去咗食飯

食咩

好不好吃

好

應該冇機

青山po又回復為淨土

召喚會員淨土？

我冇個個

你個作品喺邊呀？

冇sd過去

我淨係係度po過一次

記唔記得邊一頁？

才子們

結果都定左，冇咩所謂啦

0/100 FF過度

0/100
符合青山 post 主題：+100分
冇圖：-50分
冇是咁的：-50分

冇是咁的都扣50

好頭痛

PANDORA

panadol

地址 303

終極青山

好煩 有冇人好似我咁廢 工都搵唔到

我

新人？

大把大學生都搵唔到工啦

原來仲有多一份
仲諗住純粹參與，無謂改變個結果
303

[member]開台先講 /member]

好無聊咁係咁睇個overwatch幫手睇外掛

係咪係時候捐錢

稻葉唔見咗成日

唔係搞掂先捐嘅咩

不過me抄定十戒先

捐去邊

玩battlegrounds啦

聽日稻葉巴就入院

結婚
開兩圍俾我哋

到底點解我老婆唔擺架子對人咁好
又靚又善良
我娶到結衣真係幸福

I love gakki

稻葉巴加油！

稻葉巴不能死

垃圾絲，7仔捐款有咩機構選擇？

紅十字 保良局 樂施會 東華三院 公益金 救世軍 仲有好多嘅 呢啲比較出名啲 可以考慮下

救世軍點睇

公益金 救世軍 仲有無國界醫生都可以

無國界醫生啦 起碼做實事
保良局可剔除 果班畜牲虐待學生

我老婆成日都係咁樣幫我影相

303
隻腳好長

聽日返工冇時間捐
今日放工捐定先
無國界醫生 $100

係喎 唔講真唔記得

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片

求四張原圖

你要過隔離問
新垣結衣（164）請大家在紙上寫下 我愛新垣結衣

我愛侵侵

我4張都冇

科巴咁次啱啊
錢係要用嚟捐嘅

冇事嘅

今晚會係到等下嘅,始終好緊張要緩和一下
盡力啦,始終以前唔夠努力,而家要再努力啲啦

稻葉巴要加油
要緊握住生存嘅希望 集氣集氣

不如諗下有咩想做仲好啦 我都成日咁諗 未考完試就諗去邊到玩啊 煲咩結衣劇好 搞到我成日分心啊

屌埋佢啊,琴日我ir最後流鼻血都頂埋去啊

做人唔好咁緊張啦，會好辛苦，雖然我明知易行難

拿，老老豆豆，過左呢關唔該唔好再話斷緣喇
緣結左無咁易斷到架，相信你好明白呢點

更何況

屌你 幾時開tg啊

okok 又俾人無視 我去溫書囉

頭先食最後一次狗飯同埋送走咗個喊包,冇覆到sorry

置諸死地而後生 朋友你前途絕對係一片光明

過咗呢關就記得生生性性落返地面啦

唔講咁多，上圖

放工留名

都係唔開咩telegram啦,科技嘢唔識搞喇,email算啦

想講呢句

email呢咁? 用部手機去app store一搵telegram就搞掂啦, 幾分鐘嘅事

廢事啦,冇咩朋友down落嚟把撚咩,facebook都唔用

你放出黎大把人搵你

email:inabaricka@gmail.com
想問下我而家我嗰行而家去到咩價位,廢事俾人食水或者咩都得
不過最好冇呢個必要

我哋自己都開咗group傾啦 單車團

email反而唔知有咩好講

咪又係一樣

再唔係用

其實我諗緊好唔好打返一篇對每個人唔同嘅說話,但我又怕打漏某個人,因為實在太多人,總會遺漏

好呀, 慢慢打囉, 大把時間俾你打

快啲祝福我同結衣先

你好 新垣結衣係我老婆

我都祝你快啲同阿豆拉埋天窗

打漏又有咩所謂最重要係表達到你心意姐

稻巴幾點做手術?

記得打小妹嗰篇就得

結衣post活躍會員無一百都有幾十個 實寫唔晒

呢度真係有愛 我冇諗過會識到大家

加油啊稻葉巴

青山嘅各位,先行一步,有緣再會

我不嬲都同你好有緣

一定要返黎啊

22歲兩度患癌 (7)

稻葉巴加油

尋日睇稻葉巴篇文都眼濕濕 聽埋首歌真係…
稻葉雖然我地素未謀面 但係大家都真心關心你架
你一定要加油撐住 唔好令大家傷心呀

榮耀也好，頹敗也好

全因有你在 令我不須長留月台

無非想找一剎心跳

依首歌好岩稻葉巴送俾亞豆

來不及道聲感謝 故事已結尾

留名
愈嚟愈少負皮

正皮佬

原來回憶就是愛

雙手放開，再握之際，又在何處？

我不介意被世界淘汰
世界本來就古怪

稻葉呢。。。

邊有咁快，做一做都十幾個鐘

六至十個鐘
之後都要休息
呢兩日都唔會上到黎

[black]光巴好鍾意kay，me都係[/black]
人生艷如花卉，但限時美麗

從前曾搭著膊在照相

忘不了的是什麼我也不知道

沿途能一起相擁，沿途能一起高歌，沿途能一起分擔激情和落泊

命運總會讓我們分開，確信有一天，緣份定會在某處等待

有你有我。

個個都咁sad嘅

我相信每個人都有個不一樣的故事 每個人都有值得回味嘅往事 然後記住每件事年個人 努力咁活出精彩人生

一刻望透，終不可協奏，乾一杯苦的酒，沉落於沙洲

吼！

回望昨天劇場深不見底，還是有幾幕曾好好發揮

誰又妄想一曲一世？

很高興因你燦爛過

航行在遠洋孤舟這艦長

往往到後來，隨緣隨時被接載，博覽過千山百海，看過無盡風景再發現愛

一些過去悲歡協奏，亦到盡頭

我們都被忘了 都被忘了很久
時間就是一段路的小偷

愛常有始無終

你是我眼淚中的名字 那往事中的寶石
心痛的是 這分開很久的現實

原來過左十二點，唔叫春了

啊aaaaaaaaaaaaaaaaaaaah

lalalaalallalalalala

天佑稻葉巴
訓醒冇事就應下post

呢兩個post應該都出唔到聲㗎啦

稻葉會戰勝歸來

今日星期六
唔使返工
係結衣日

睇逃恥又諗起橫濱

俾你發現左

依家每日就東面返西面

真係好正

kaykaybb
人靚聲甜

師奶

你搵你個譚小環啦

侵侵去音樂台行吓

Ok

303 好耐冇見

未打曬就出咗

我日日都喺度

以為可以見到303真人
點知唔係親身派報紙

我冇留意你改咗名

好想快d換電腦

心動不如行動

唔識砌+冇整list

砌部新機就係為左玩battlegrounds

岩岩贏左場

殘體

都冇繁體 我預8-10k砌過部
依家個部用左5年

用緊英文 今晚等zard痴線佬上水/去硬件台r吓list

zard 巴有上水咩？

我依家部機成日都load唔到d屋，fps又低

因為你用緊HDD, 利申我都係

你未俾地址我

303要人地址

有其他巴打都信得過我，俾咗地址我，估唔到井巴信唔過我

因為303is too crazy

303巴係咪留得係青山太耐痴q左？
我sd左俾你啦喎

唔知係咪sd唔到

我有ssd但得128，冇位放隻game

冇得玩痴線佬分身術

你1936先send喎ching

我今朝sd唔出

侵又被抽

好慘

侵

我法國303成日狙擊侵

有仇

因為侵同303冇再同

csgo個有同你玩過，fifa我又有玩過
btw，米羅都有battlegrounds

吼

怕未

me no fifa

係喎 啱啱買?

me only ps4

2樣都有
米羅好似今日先買

Hi 係啊 同fd玩 不過廢J
玩兩場就頭痛 極限

少打機？

有錢有資格走？

羡慕

呢期少 同埋不嬲玩射擊轉兩下鏡頭就暈

303有冇睇結衣？

睇完bb

岩岩得第3

[

睇咗成日，點解我老婆乜嘢缺憾都無，可以咁完美

玩多幾鋪就冇事
不過暈應該唔太關射擊事, 係呢啲game啲人成日都太細粒

學術分析逃恥

逃恥真係好正

之前聽個日本人講過，日本嘅貧富懸殊係超撚嚴重

用呢隻字好似好啲

砌左新機，好肉赤

其實咩國家城鄉差距都好大，好似強國咁

個個都去曬 中京 近畿 東京，鄉下邊有得發圍

鄉下除左漁業，農業都冇其他經濟

where

主post 同埋塞仔畫咗張圖俾你呀侵侵

捐錢係有用架

抵捐，抵到爛

稻葉巴終於返黎青山

主診醫生返嚟了

助養？

咁啫係我係第三個

今次真係要巴...巴打.jpg喇

明明就唔識
識少少扮代表都算？

都叫識啊,你睇下我?咩技能都冇啊,遲啲失業就咩都冇啦

你有老婆

303專業人才又扮曬野

唉

邊使做兩份
而家做一份你都好搵過D Fresh Grad啦

咁大個人唔係仲要我教啊

正垃圾 唔死冇用啦

工你又搵唔到 書又讀得差 你話你仲有咩叻

食玩瞓就有你份

你好搵工啦

趕住做工冇意思
我咁大個人版

咁我寧願做死好喎

打份閪工part time又幫唔到第時搵工 仲影響學業

滲透力

Love and Peace

知唔知你宜家似咩 爛泥扶唔上壁

做乞兒嘛

就係咁所以先係垃圾

頂唔順就屌佢老母,唔使留情面,而家當自己仔女係咩?搵錢機器?我呸

sorry當我冇講過,唔好反面

并手巴

垃圾

我係，sorry

搵我咩事

大家都係

在座咁多位

おはようございます

[black]做mtr維修真係好撚on9
冇得轉行 但維修d野又唔係好専業
廿歲人就要留係一間公司40年
不過出到去都唔知搵咩工 要搵d有得晉升既工都唔容易
自己書讀得 但衰語文
如果當年入到hd 你話幾好
其實講左咁耐 都係擔心做維修識唔到女仔
見到稻葉巴成家立室真係好羨慕
一個人既生活真係唔好受
個人0動力 生活極枯燥
真係好恨有拖拍 9up完 收皮先[/black]

成日喺度鬥廢做咩
講鬥廢 我贏咗啦已經

總統就行開先啦 你屋企點都好撚過我多多聲啦

鬥廢，侵真係贏幾條街

就結婚就行開 唔想我話你離地你就出少句聲

巴打你地係邊度睇逃恥

一陣研究下先

[quote]巴打你地係邊度睇逃恥[/quote新垣結衣（168）我出生到現在還是第一次這麼興奮 太好了

過隔離留gmail，等入寶庫
大把結衣劇睇

佢知道咗?

移民啦屌

講秘密時間

抄十戒啦

我知

Turn off the light!

有冇巴絲由細到大都好介意比人見到腳趾

Donald侵趕結衣走

點解冇人想接結衣BB返屋企

唔想俾痴線佬知道住邊

冇錯

玩完 2點考試 完全唔識

303巴

派報紙

邊個含意先

你哋問吓侵侵我有無派過報紙俾佢先

你同侵床頭打交床尾和 相哎唔好口

兩夫婦怎相對，暴雨橫過後變細水

扮工仲辛苦過辦公

過多一個禮拜多啲就去旅行啦

但仲要扮多一個禮拜多d 好難頂
仲要每日由東走去西

Y

地域差距

有得hea咪好

都係架

如果我喺橫濱搵到工，我日日去配眼鏡

唔好咁啦
可能寄失左，寄多封去啦

有冇人法國垃圾絲唔見左？

唔係出咗去玩咩

隔離po講？冇追po

好似記錯

有有人已經收到報紙？

邊有咁快

垃圾唔是出咗去玩咩

咁又係

你伏我咩

好似都係我問題,冇話你,sorry各位

我每次識朋友都係咁,應該唔係人地問題,係我問題,我很抱歉

又改名

唔關任何人事 係我垃圾啫 俾我媽話咗一兩句

ハハハハハはははははははははははは

[black]其實我今日去旅行，講出嚟又要俾你地話[/black]

ric

已回覆

[black]下星期去 [/black]

個個都去旅行

[black]ching ga ar Diu[/black]

無話關邊個事 係我個人問題

樹巴做咩

做咩事啊

大家唔好咁啦

6月頭去

Same here

咁早起身

諗緊寫唔寫信好

蜉蝣仔去邊到玩

大阪

唔明

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

撚

悶

啊

係咪癲撚咗啊

係

我都就黎癲

SOCI懸念巴好花心

懸念巴搶左個1001

收工

我未夠秤

我收到份報紙啦
btw，屋企人拆左來睇，一陣問我點解釋

普通報紙 學日文

收到要影上嚟啊

What are you guys talking about?

月薪嬌妻

僱傭妻子

Talking about trucks

得成僱傭 融入家中

竟然兩個鐘無人

Yes
搶完先知要開新po

其實綾瀨遙都幾靚

召喚三叔

之前睇Justice 就覺得佢好正
PE衫
(嗰陣唔知邊個黎 ）
見到有幾條友睇完之後即刻google
同我一樣

水手服都唔着 在世界中心呼喚愛
唔係xx-xx-xxxx電影版

一開頭覺得佢笑起上嚟唔知點咁
而家越望越順眼

其實我都係睇呢個mv

同埋呢首歌都幾好聽

花心侵

個名咁搞笑

1001

1010

1111

0110